有感.. 唔知有冇人可以一齊傾傾

入咗大學，識咗好多人但係無乜幾個真係可以結伴同行。入住宿舍，但係又唔想去咩Hightable 飲酒之類嘅嘢。 我份人唔太鍾意隨波逐流，不過有時候諗中學嘅自己比較外向，反而到大學就想多啲獨處，唔鍾意「yo」 人。

Ps. 唔好屌得咁大力 想聽下大家嘅意見 深信連登都可以有愛

同你一樣 中學好玩得 大學唔想囇時間金錢應酬班hi bye

無呀, 巴打你覺得OK就得
最緊要自己都過得開心
有時入大學好多人都話咩有啲野「必做」
唔係就無入過大學果D野都係人地講, 唔一定要跟

就係成日聽人講呢樣個樣 聽到迷自咗

我以前住HALL都係好摺..
淨係同一兩個傾得埋少少既人食下飯
再唔係就自摺
YEAR1果時 試JOIN過D HALL活動, 但都係唔鍾意果種大家鬥YO既文化..
果時都有諗過係咪都要YO下, 叫融入下
發覺自己都係唔鍾意
最後順返自己想法 繼續自摺

講多左TIM
BTW 巴打信+順自己感覺就得 !!

唔多！ 講多啲我想聽多啲

從來都係做自己最舒服
迫自己入群 識人先辛苦

加上大學除左hi bye friend
仲有班仆街係識人黎利用
拎你上位 溝女/仔 拎你著數
買難受咁蠢既野先唔做

有時候真係會唔開心 因為太假
不過呢個同牛歡喜要跟咸酸菜一樣 係定律

又唔係叫你避開啲人既
你點都會同人接觸
你咪睇下岩唔岩channel
傾得埋 唔會冇舊肉
只不過唔好迫自己join野識人啫

所以巴打我撐你架
唔洗迫自己YO

好感動 大家都係理下我～

其實我都好努力咁做緊自己 避免顧住順從人地 迷失自己

完全有同感
自己明明係中學都係玩得開個啲人
但上到大學就完全唔想同班人玩同yo
成班人感覺好假 為yo而yo
為埋堆格硬扮到自己好yo
明明有啲嘢根本唔好玩 唔好笑 成班人又要格硬扮到好好玩 好正咁 格硬營造u life好精彩嘅感覺

最憎啲懶係warm嘅人 真係feel到㗎

最憎啲人一聽到你興趣冇上莊住hall 就當你異類咁
冇興趣同你班假人一齊喂圍威

我都